有無人試過望住個鐘既秒針，連續轉60個圈

如題
想試下，想時間過得快d

3個圈 差57個

用手撥佢就會快好多

7 個喇

6個半

打個飛機就冇左

轉左1個圈都冇就射左

收啦 廢物

原地轉，點望住？攞住個鐘轉？

11571840個啦